[預測]政府黎緊將會答應其中一個訴求: 特赦部份示威者

由今日捉200+人開始都可以見到佢地開始進行亂捉人
仲要專捉好明顯唔關事既人
為既就係鋪路進行特赦一D罪名較輕既示威者
例如非法集結/公眾地方行為不檢/無合理解釋持有乜乜物品...etc,
主要係由佢地9up邊d屬於特赦既範圍(即係咩律政師研究呀乜乜乜)
相信佢地會以社會事件引起太多起訴個案，對法庭造成過大既審訊壓力為原因
由行政長官宣佈特赦部份人士
但暴動/蒙面果d就肯撚定唔會放過

特赦部份示威者既目的:
1) 釋除國際間疑慮
佢地如果採用特赦方式去處理部份示威人士
就可以好似做到好撚大體咁
就會娛成好似理解到市民既訴求而做到好慈悲咁大特赦
最淺白咁講就係, 外國人就會問: 政府都答應左放部份人士
你地仲係堅持其實為左乜?

2) 令我地產生內鬥
大搜捕之後太撚多和理非/路人街坊行過都比人拉
政府玩部份特赦就係
睇穿我地會賣隊友

令到干犯罪名較輕既和理非路人街坊果類人
接受政府既特赦(相信佢地會加埋禁足令果D條款)
從而告撚死暴動/其他重罪既手足

大約既概念係咁
相信當中仲有好多細節
但預計政府係有可能會行呢一步棋
點拆就會我地團唔團結

缺一不可唔係口號
內鬥唔係自己友
講完

知唔知咩叫特赦？
你會唔會對一個良好市民特赦？
被判有罪先可以特赦

係咪應該講無條件釋放被捕人士

要赦就赦全部

亂9咁拉
再特赦"部份示威者"?

拉

未審點特赦
定係特登唔起訴

特赦?
比狗強姦完打斷埋手腳
然後同你講特赦?

五大訴求 缺一不可

釋放全部義士!

非法集結蒙面果啲跟本鳩拉

明白呀
政府咁做正正就係為左塑造我地成為刁民咁
變成佢地回應訴求我地又唔接受咁
扮好人

推

唔好咁喇
做下討論姐...

我估如果佢地咁行呢一步都無可能完全無條件

問題係佢特赦部份人士可以拎到光環

佢地差在用乜借口既姐

最撚奸既唔係捉撚哂你地
而係捉哂又放走一部份人
佢地就等睇我地內訌

五大訢求
缺一不可
黑警死全家
中共死清光

我認同呀
但我覺得呢個政府係好撚識玩奸計
佢地會用佢地既方式重新演繹五大訴求
再去做回應/答應

告唔入 扮特赦 假象黎

正正如此
所以要好似捉棋咁
預先諗定點做

屌尻暴政，我六月打上千禧年代已提議 一如警亷衝突咁特赦示威者。仆街暴政拖咗四個月咪要撤！ 一早特赦起碼可平息部份巿民，臭閪淨係識講依法辨事，咁警廉上千個快勞有無查過呀，含家產，去食黄泥啦。